有無人好憎聽到跌塗改液個蓋既聲？

好撚嘈 一聽到就火起

我聽到撕魔術貼個啲聲都好撚燥